學生記者被警方質疑「童工」

有冇搞錯
學生就唔可以做記者?

推爆佢!!!

有片自推 1

有片自推 2

有片自推 3

冇讀過U 係咁上下
Eb都唔識

童工

咁佢哋嘅哈比黑驚又算係乜嘢？

毅進仔 個腦裝屎

自推 4

冇錢收架，工乜撚？

企前排Green object想拉人結果自己被拉走左

自推

義工都要啦

知唔知咩叫呢啲citizen journalism ?

我2020DSE成績可能要 讀毅進， 但係起碼我可以升返上去!

呢個已經係智商問題，唔喺學歷問題

推上熱門

個腦淨係得錢

知唔知咩叫做Citizen journalism

下？咩話

因為用語音所以打錯字, 最頭嗰句

天氣熱，佢係咪high左冰先出嚟

推上熱門

幫手撐下學生記者們

毅進仔係咪妒忌人地13歲做到記者呀

童工唔係應該拉僱主咩
關個學生咩事

個學生毫無畏懼 犀利

推上熱門
推上熱門
推上熱門
推上熱門
推上熱門

幫手撐下學生記者們

班狗應該中學都冇讀過

就算讀左都係浪費資源

毅進又真係中學都讀唔到

小朋友好淡定

佢咁嘅身高仲似童工啦

支持全民記者証，等佢一個都拉唔到

Push

呢隻甲由有冇150

蘋果日報幾時派一人一個記者証，香港人課咁撚多金都唔回饋市民

立法會大戰的啟示

佢個page得316個like
一齊like爆佢個page！
多謝黑警幫手宣傳！

popo做錯
咩年齡、身高都可以篤你出來啦

pish

只許黑警肚腩，不許記者矮細！

13歲學生記者遭警恐嚇
斥童工「死返屋企」

【即時】(17:00) 有網民發起和你sing，防暴警察殺入尖沙咀海港城驅散，深學媒體（Student Depth Media）的學生記者一度警恐嚇，質疑為非法童工。13歲的陸同學今年中一，他在海港城手持智能手機和腳架作拍攝時，遭多名防暴警察恐嚇要作拘捕，並斥他為童工，喚他「死返屋企」。

有防暴警察質問陸同學的年紀，陸回答為13歲，隨即有警察做出度高的手勢，嘲諷其身高。他及後一度遭拉入封鎖線，並遭防暴警察批評為「童工」。

陸同學對防暴警察回應稱，自己沒有收任何金錢，是義務的學生記者。他質疑警察歧視和濫權，稱香港沒有記者登記制度，「我做緊記者做嘅嘢就係記者。」

陸同學對獨媒表示，今次是其第二次到前線採訪，早前的太古城「和你唱」，則是第一次採訪，指採訪工作十分重要。「我雖然只係中一，但都想為市民報導事實。」他強調，面對警察的質問亦不會畏懼，「佢執法，我做嘢，無所謂，大家都溫柔啲。」

防暴警察在海港中心及海運大廈內「遊街示眾」，多次反複巡邏，又開咪呼籲市民切勿聚集，「海港城就係公眾地方，多過8人呢就犯法，明唔明呀。」

有市民斥警察低能和反智，「商場又公眾地方？唱下歌又共同目的？唔好濫權啦好心。」

source: 獨媒

佢地真心無腦唔係扮，有腦都裝屎同冰

多謝
都過路過見到學生記者
要撐下佢地

推

push

俾番獨媒 link

推上熱門
推上熱門
推上熱門
推上熱門
推上熱門

呢個page 1000 like 都無

幫手撐下學生記者們

呢個page 1000 like 都無

推上熱門
推上熱門
推上熱門
推上熱門
推上熱門

呢個page 1000 like 都無

幫手撐下學生記者們

好似拉佐

岩岩比狗拉左

呢個page 1000 like 都無

幫手撐下學生記者們

黑警死全家

小朋友一啲都唔怯！勇敢

呢個page 1000 like 都無

推爆po撐學生記者們

呢個page 1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們

睇清楚條例先啦傻閪

又hi大左 語無倫次

呢班就真童工

呢個page 1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
幫手留意多D我地D學生記者!!!

童工？？？
你睇返自己同事先啦，個個智力都上唔到成人水平
個個好似細路咁，但攞住實彈周圍指人，呢個就係依家ge香港

咁少年警訊係咪童工

得個700 個like
1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
幫手留意多D我地D學生記者!!!

死黑警

得個700 個like
1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

PUSH

得個700 個like
1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

終於過1000!!!!

click link 去like page撐學生記者們
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
佢地俾人恐嚇都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

學生記者已被捕!!!!!!
click link 去like page撐學生記者們
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

毅進仔

（獨媒特約報導）有網民發起和你sing，深學媒體（Student Depth Media）的學生記者在海港城商場內，即Citysuper外第二次遭警搜查時。13歲的陸同學和同行的另一名女記者在搜查期間多次落淚，二人最後遭警察帶走。

click 下面 link 講俾學生記者知有幾多人撐佢地
click 下面 link 講俾學生記者知有幾多人撐佢地
click 下面 link 講俾學生記者知有幾多人撐佢地
click 下面 link 講俾學生記者知有幾多人撐佢地

食左冰，智力不如小學生，係咁架

上頭最鍾意就係呢種腦裝屎嘅condom

可以做到佢哋想要嘅效果
過咗火又可以推佢去死

13歲

做記者工作根本唔需要記者證, 唔係咩叫新聞自由? 只有出入如政府總部記者會, 先要拎特定記者證入場

香港依家係冇所謂官方記者證
1) 佢冇自稱係記協記者證
2) 佢冇話自己係國際記者
3) 佢係為自己所謂媒體工作，職務係「記者」
所以唔存在你所講虛假文書，佢的確係一個記者

其實係d狗冇常識，又唔google先會講依d白痴問題
快啲睇熟篇文, 以後再俾啲狗串你假記者/無記者證, 即刻駁返佢唔讀書

============ Q&A ===================

問：誰是記者？記者有沒有真、假之分？

答：在真正享有新聞自由的地方，任何人都可以當記者，包括一個人開辧一份報章，由自己出任記者，並採訪和報道新聞，執政當局並不阻撓。

在香港，開辦報刊不需經過政府批准和領取牌照，只需填妥註冊表格，繳交一千多元，便完成登記手續，詳情見：《本地報刊註冊條例》第7及18條; 以及《報刊註冊及發行規例》。香港有各式各樣的報刊，一些是公開發售，一些是免費派發；亦有大學學生會的報刊，以及大學生的實習報章等。

再睇埋呢篇

Share 呢條片，入去comment 下俾D鼓勵個位學生記者!!
Share 呢條片，入去comment 下俾D鼓勵個位學生記者!!
Share 呢條片，入去comment 下俾D鼓勵個位學生記者!!